父母都要全職打工，子女要靠個三唔識七的外人照顧。

有時覺得香港人好可憐。父母都要全職打工，否則供唔掂層發水樓；亦因為要打工，所以子女要靠個三唔識七的外人照顧。

窮人生仔

前排先直播細路沖涼，仲有耐唔耐幾單偷野落尿。濕鳩中產平時唔出聲，到終於有打外傭新聞就出黎喊苦喊忽。知你地大愛包容有愛心啦，喊啦你老母。

所以我話 咪撚慳嗰少少錢去請個菲/印傭
一係就請本地傭 一係就搵屋企人/親戚照顧

請得工人有幾窮呀?咪撚on9啦
人講你又講

戇鳩仔 要做嘢而無時間照顧小朋友會幾有錢呀？答啦屌你老母

4大富豪肯定唔會有工人照顧小朋友啦
一定係自己落水落腳照顧

戇鳩仔 繼續駁啦 人地係有得選擇而去返工 你係無撚得揀呀 要兩份錢先生活到呀 明未呀傻西

得啦得啦
中產都話唔好生
真係得返4大富豪生得??

你係咪窮撚到傻左??
係咪你個2個低賤窮撚父母生左你個窮撚低賤仔所以係到發窮惡反社會??

你個名改得幾好呀,低級職員
一世做低級職員啦傻西

有錢請高質素工人
窮撚請低質素工人

屌你係唔係戇鳩到真名上連陪登
弱智到 希望你生多幾件 餓死妻兒冚包散啦

低級職員係名黎??
原來唔係職位黎,又學到野
睇你呢D咁既垃圾咁既垃圾思想唔係做低級職員,唔通做腦細咩??

你估人人似你做低級職員死窮撚咩???
餓死喎
你咁撚窮擔心下你同你老豆老母你妻兒會唔會餓死好過啦
呀,唔係喎
唔記得你呢D糞窮毒撚又撚女要咩

星期一記得準時返返工啦,呀低級職員

屌 唔記得撳左起底睇下你咩料 原來個腦真係有問題嘅

唔夠講就人身攻擊
你起底咩都冇咁肯定係五毛啦以你個邏輯
冇point就返去打飛機啦傻閪

走住黎屌,冇撚用

釋放女性勞動力

跟住請另一個國家嘅女性去湊B

事實上真係好柒
生出黎
比錢人睇
自己去搵錢
生黎托

好諷刺。女性勞動力釋放後好似大家平等啦自由啦，結果係全家生活質素唔見得好到。唔係話女人唔返得工，而係現在連揀返工與唔返工的自由都無埋。當然有錢人繼續消遙快活。

同埋講真 有一部分在職婦女本身都想湊仔多啲
但係財政壓力令佢地只可以假手於人

Yes, bro. 同埋即使有人想湊，而家社會氛圍都未必接納。返工衫褲鞋襪 化妝品 Facial 樣樣都係錢，我係商家佬硬係鋪天蓋地賣廣告賣到你以為係必需品，點會俾你返屋企hea. 返完工生活質素仍係無好到。

重點係一旦做咗家庭主婦就一世都唔會做得翻依家個位
即使仔女第時入咗中學 自己可以抽翻身去打工
到時hr就會話你太耐冇翻工 唔請你
所以啲人打死都要堅持工作